請ban #11804 我只做正確的事 ，三毛狗不停洗版

佢係時事台洗咗好耐

認同，連仔，快啲ban鳩哂啲明顯嘅五毛/分化撚啦

#11804 我只做正確的事

推，一定要ban佢